Documento gerado sob autenticação Nº VCI.920.934.GQ0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             979                  de  30/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°32704,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  CLAUDIA  REGINA  PARZIANELLO  (Siape:
0358784 ),  para substituir   SANDRA AMELIA COFFI SIMOES (Siape: 1072290 ), Chefe do Setor Administrativo
da GA da Escola de Enfermagem, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
26/01/2017 a 31/01/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
